[新手求教] 10k 打機List 求指教

多數打pubg 希望可以穩定有70FPS
間唔中都會打battlefield 呢類作品

你用咩月球...

買隻好d 嘅牛啦
btw b450f 可以oc?

打機轉返用intel

本身有ssd？

Amd
火牛用antec

冇睇錯資料的話 應該可以

hd 同sd 都有

550w 夠力？

想試下用amd

感覺差唔多

intel cpu i7 個價升到咁高
定係打機用i5就夠？

改8400+1070ti

用 i5 定上i7 好？

老母板用返 b360?

配z370好D 之後可以升bios支援9代

減psu 同case 上 8th 或 9th i7

仲有可以等rtx 2070

準備好人地又換件嘅步伐

都係會overbudget

CPU風扇?

2600X 同 8400 差別唔算大
不過都係推人用intel 算

利申 2700x受害者

I5 8400 配3200 Ram 會唔會行唔盡?

一般係唔係要超頻先會行3200 Ram?

睇呢條片
ram xmp 3200對 intel cpu有fps 加成